# Результат

В docker-compose запускаются все нужные сервисы и монтируются нужные конфиги в контейнер.
Для конфигурации графаны указываем откуда брать данные для provision datasource и dashboard и
копируем в контейнер json файл с dashboard для приложения.

# Тестовое задание

Приложение `app.py` написано с использованием фрэймворка Flask. По запросу

    curl http://localhost:5000/

показывает номер текущего посещения. По запросу

    curl http://localhost:5000/metrics

отдает метрику `hello_world_counter` в формате Prometheus.

Все пункты задания опциональны, Вы можете остановиться на любом пункте,
например, если Вы не укладываетесь по времени, просто пришлите результат.
   1. Создайте Dockerfile для приложения `app.py`;
   2. Создайте конфигурацию (на выбор) docker-compose, Docker swarm или
      Kubernetes, запускающую контейнеры:
      * приложения `app.py`;
      * Prometheus с настройкой сбора метрики приложения `app.py`;
      * Grafana;

      Вместо Prometheus и Grafana можете использовать любую систему
      мониторинга, поддерживающую вывод графиков. При необходимости, добавьте
      поддержку системы мониторинга в приложение.
   3. В системе мониторинга создайте график, отображающий количество посещений
      в секунду. Сохраните или экспортируйте его конфигурацию, если система
      мониторинга это поддерживает, или покажите конфигурацию на скриншоте.
   4. Любым удобным инструментом (например Apache bench) проверьте,
      справляется-ли приложение `app.py` с нагрузкой в 100 запросов в секунду.
      Соберите вывод тестового инструментария и снимите скриншот графика
      количества посещений, если он есть;

Отправьте все результаты любым удобным способом.
